有冇人好鍾意食爭鮮飯團

7蚊或者9蚊就可以做個tea .

乜食屎要畀錢嘅咩

我唔鍾意食屎